震驚十三億精蟲！！

事原係咁……吊去圖

有無巴打似曾相識，求經驗

lm

之後佢就會問你做邊行， 佢就會自動波話佢係做品牌推廣

吊

好耐啦，快d先下手為強話你做保險啦

果然係有經濟

是經驗

咁都開post
餓左好撚耐？

第一句問人返咩工 已經露左底啦

世上真係無免費午餐

confident 之後用 to .......你想點撚樣

都係就咁完左個post
個世界好亂
利申：無知就是罪

早兩個月， 有成4條呢啲女add 全撚部都做品牌推廣 有無咁岩 之後醒水 唔再理佢地了